發夢港交所比人圍,停市

停市先係正府及籃絲要害!攬炒第一步!
成工搞到佢斷斷續續停,一開市就狂跌,政府起大壓力

之前追過post
話港交所只係裝飾
全部交易都係電腦上 自動做

唔清楚事實
但check清楚好
要搞就搞電腦
唔好圍港交所
費事有人落單 做無謂犧牲

搵it撚check下係邊

唔掂嘅 搵果個黑客組織 anonymous
佢話幫我地 但唔知佢做過乜春
依家有任務交比佢地啦

anonymous

所有嘢有bcp
無用的

唔係要佢冇晒data
係要佢停市

明唔明

SAD BUT TURE 想講
手足, 港交所係搞唔到, 唔洗費心機搞個市

好重要! 如果林奠係超級卧底，香港人真係好唔爭氣

Sorry
圍港交所唔會停市

停唔停市同座野無關係
明唔明?
宜家咩年代?

電腦黎
就算無人番工都開到市

已經無人手買賣好耐，交易大堂已變展覽館，網上交易無得圍

用吓腦先開post

港燈冇電好大獲

server 先係經濟命脈，突然成 server 真係喊出尼，所以電一定要穩定，一秒都唔停得

港交所其實冇乜人返工，得個殻
呢個年代股市有電腦邊度都開得工
利申屋企人做證券

佢有bcp你點叫佢停呀師兄

你一間bank仔都有bcp

港交所咁大壇嘢點會畀你圍個office就收皮
2019年喇
唔好去送頭喺無謂地方

佢地datacenter power feed 有四條, backup system 在上環。
電訊link都係幾間multiple back.
真係停矖係無乜可能,但係阻住D紅衫仔入唔到去已經會有小小校果。
再諗下點製造大量無也價值嘅交易jam佢system.
圍佢係做noise黎產生效果! 製造新聞,影響巿塲。

我都唔係講緊去圍
係叫hacker做9佢呀

冷靜啲

香港係航運中心，（發夢）長期佔領或者癱瘓機場已經足夠

癱瘓機場

港交所不能停
停左恒指點跌

發夢聽到人講 港交所server係將軍澳

發夢見到Ipo要上A1要實物交去聯交

同時有deadline，要用過去幾年嘅財務報表，財務報表有時效，過左嘅話會過期上唔到，要用下一期嘅財務報表

一上唔切a1就起碼幾個月後先上得

好慘嫁 唔好咁搞呀

圍港交所係無用，全部都係電腦交易，你搞撚掂個數據中心就可以！

個交易大堂已經冇左

30年交易大堂今「收市」 紅衫仔話當年 緬懷港股地標

有UPS架。

部機根本用UPS做first layer